###theme tpl documentation
* **layout/header.tpl** 
Zeile 63 div class="d-lg-none" add
* **layout/page.tpl**
Zeile 25 [{if $blFullwidth}]container & container-fluid getauscht
* **layout/sidebar.tpl**
Zeile 8 IF Block deakt.
---
* **page/details/inc/media.tpl**
Zeile 3 URL
* **page/details/inc/productmain.tpl**
Zeile 91 block name="details_productmain_360grad" add
* **page/list/list.tpl**
Zeile 1 [{include file="..
* **page/shop/start.tpl**
Zeile 11 <div class="test"> added
---
* **widget/header/categorylist.tpl**
Zeile 68 classe d-lg-none add
* **widget/product/list.tpl**
Zeile 6 & 12 "value=4" auf "value=3" geändert
* **widget/product/listitem_infogrid.tpl**
Zeile 137 <br> +

